% !TEX root = ./skripsi.tex
% -------------------------------------------------------------------------------
% BAB III
% METODOLOGI PENELITIAN
% -------------------------------------------------------------------------------

\chapter{METODOLOGI PENELITIAN}

Metodologi pada penelitian ini mencangkup metodologi dalam proses
pengembangan sistem.  Maupun proses implementasi sistem pada siswa.

\section{Foo Foo}
\subsection{Foo}
\label{subsec:label}

Fusce a mauris laoreet, scelerisque mauris in, porttitor
sapien. Nullam viverra purus at venenatis sodales. Maecenas bibendum
nisi eu pretium sollicitudin. Sed feugiat tellus id elementum
vestibulum. Sed at sem non arcu iaculis elementum vitae sed magna. Sed
dictum eros a lobortis rutrum. Nam dignissim varius nisl, non
elementum nunc consectetur a. Vivamus tempus dui quis diam porttitor
viverra. Donec vel nisi luctus odio ultrices pharetra vulputate sit
amet mi.

\subsection{Bar}
\label{subsec:label}

Etiam pharetra orci sem, sit amet vulputate arcu consequat ut. Nam
laoreet nunc quis dolor finibus venenatis. Aliquam non purus vel ante
egestas hendrerit ut blandit enim. In ullamcorper sem in sollicitudin
sollicitudin. Duis feugiat, metus vel aliquam hendrerit, augue velit
ultrices ipsum, venenatis vestibulum diam risus in ipsum. Suspendisse
a tincidunt nisl, ornare vulputate ante. Pellentesque imperdiet
fermentum arcu, vitae cursus lacus pharetra tempor. Integer varius
tristique pellentesque.

\subsection{Baz}
\label{subsec:label}

Donec non justo nisi. Morbi egestas lobortis ullamcorper. Vivamus
scelerisque eget turpis at euismod. Donec eros ligula, vestibulum in
porttitor sagittis, venenatis in turpis. Proin a risus tellus. Vivamus
et quam quis est volutpat efficitur. Cras mattis eros quis rhoncus
pulvinar. Donec tortor dolor, iaculis sed nisi ac, egestas volutpat
libero. Mauris nisl sapien, placerat eu ex sed, rhoncus vulputate
tortor. Phasellus convallis neque id purus consequat, in tempus justo
dignissim. Vestibulum lorem augue, aliquet ut mattis condimentum,
consectetur sed sem. Aenean non accumsan nisl. Quisque vestibulum, ex
sed lobortis mollis, lacus mauris consectetur erat, tincidunt
sollicitudin nisl nunc quis mi. Fusce laoreet venenatis libero non
dapibus.


% Baris ini digunakan untuk membantu dalam melakukan sitasi
% Karena diapit dengan comment, maka baris ini akan diabaikan
% oleh compiler LaTeX.
\begin{comment}
  \bibliography{daftar-pustaka}
\end{comment}
